商台新聞完全維穩講差佬做野！

商台新聞完全維穩講差佬做野！

fuck

仲話咩”講香港人話”

冇提藍屍打人

自己記者比人打又無所謂
做著呢D閪公司
我真係恭喜你呀

垃圾

商台都變cctvb?

兒登塔利班 得啖笑

push

一向都係
天琦單野一早空降黨委控制

當時的商台文字新聞係中共黨8股

衰9過CCTVB，冇提泛民議員，快必被打